一到暑假，mk d學生妹又拉人買書啦～～

行過聽到青春學生妹既靚聲
睇到青春學生妹既靚樣
又知啲mk好，學生妹出黎搵食既日子
啲mk妹正到

唔買書都專登去等佢地拉我上去買書

有無拎住張書單俾佢地見到呀？

屌你老母

遲下去幫細佬買書先
見到佢地主動拉啲毒撚，送晒波餅咁

圖呢

首推葵廣

買書妹真係正 講野又夠地道 著衫又唔會怕蝕底

力新廣場仲有無？

藍田都有好多

上左去唔俾你落返你